屌奶星，PEPE勁能到仆街！

開定

米燈

知你入波啦

勁到冇波入

屌你老母

勁輸

好廢
IWOBI扭波仲勁

主場比人撳住黎打

CLS

爺爺既黑色3連星仲勁 - 2&B 黑B 金寶